星期3準備衝

老老實實 69同6162日都過百萬人遊行
但柒婆完全無打算徹回 亦無打算釋放612義士 係人都知咁樣和平遊行係無撚用 所以係星期3應該一齊佔領禮賓府
今日衝只會造成無謂嘅犧牲 因為物資嚴重不足 應該等禮拜3 2點一齊衝 起碼有1日時間籌集物資 同埋有多啲準備

咁樣有無得諗

推

有，快d衝！

衝只會再多一班人俾狗拘捕
你就匿埋係電腦後面叫人衝
信左你果啲人衝完就俾人塔

而且而家唔係話你衝完佢就一定百分百放人
咁樣犧牲更多義士值唔值得